好懷疑愚人節係毒撚諗出嚟嘅節日

表白後失敗
就可以講話講下笑咋
自此之後1/4就演變成愚人節
俾後人試下係依日表白

講笑咋嘻嘻😜

我剛剛試左了...
都有d失落咁
但又唔會比人有尷尬咁
頂多自己收收埋自己心痛...

最後講咗句愚人節快樂？

係...
心痛緊

樓主ff完好訓啦